中國嚴打宗教 連素食餐廳都難逃池魚之殃

中國迫害宗教日益嚴厲，不僅基督教會、信徒受全面打擊，現在就連備受歡迎的知名素食餐廳都被抄店，外媒指出，該店招牌被當局強制更換後，放置宗教相關書籍的倉庫也被查抄。

長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌刊文指出，中國福建省一間非營利性質的素食餐廳「阿彌陀佛素食」在當地備受歡迎，該店由當地一所佛教寺廟開辦，員工均為義工，店內宣揚素食理念與佛教教義，並擺放一些佛教書籍供來客閱覽。

沒想到，這間餐廳開不到半年就被政府盯上，消息人士透露，去年11月，當局強迫店家把店名中的「阿彌陀佛」4字撤下，改作「蓮海真味」，且由於店內平時聚集人潮眾多，引發中共統戰部警惕，因此便展開對該餐廳的打壓行動。

報導指出，統戰部官員不僅沒收店內關於佛教的一切書籍與影音檔案，就連餐廳所屬寺廟的倉庫也被撤抄，數百本在當地或台灣出版的佛教書籍全數遭沒收。至於當局是否已對店家及常客展開人身迫害，目前仍不得而知。

素食撚呢

支共真係多鳩餘
要維穩其實宗教都係一個好嘅手段
而家咁樣反而比個借口比信眾憎恨你

回教都唔驚
怕你人多

拉晒啲環保撚

重新生產CFC

毒死右膠

好生意就可以揾藉口抄你家
快啲過逃犯條例好想睇香港業主被抄家

你真是好撚無知知唔知西方國家點解成日都有人唔怕死自殺式恐襲？

你老母如果入左教
真是比教友屌都唔會係一件難事

咁都要睇咩宗教嘅
佛教道教基督教天主教嗰啲就由佢啦
反正都係打壓
揾班人去管就得啦

本願寺烽起未

共產教

認真問
中國最終目標係想13億人都無宗教信仰，
還是想所有宗教都聽黨指揮？

我覺得兩者係有分別

you win

唯有改名 又雜又近又平 素食店

你係中國要做到方丈神父首先要係黨員

即係後者啦

總之中共係驚人民聚集
建立造反思想

宗教雙刃劍， 可以維穩亦可以俾人反。

宜家監控咁勁， 重洗撚宗教， 理得你心靈如何， 透過wechat有咩就即刻搞鳩你。

評分低唔俾流動已經嚇到好多人

老衲祝你好運！